千萬不要買ae110

老豆3-4年前完全無視一家大細既家庭需要
買咗架廢舊柒110
諗住忍下
97 年制都 20 年車啦
應該一兩年貨仔咩問題都出黎
整仲貴過買拎過啦
點知好景不常
一年又一年
到今時今日 無拎壞過 淨係換過油
好後悔無極力阻止 令悲劇一直存在
AE110 好似一隻厲鬼陰雲不散
準備又一年
千萬不要買ae110

Toyota 唔洗整是常識吧

留名等活清入來平反

又回帶

又撚狗？

@活

萬三買架110
一年之後萬三賣翻出去

我架110都廿年 但仲好精神喎